# --Objectivos Gerais-- #
1. Finalizar a 1ªIteração
2. Inicializar a 2ªIteração (divisão de tarefas)

# --05/01/15-- #
1.Finalização paredes Labirinto (melhoria)
2.Rampas
3.Paredes do quarto

# --06/01/15-- #
1.Introdução do modelo 3D
2.Movimento do modelo(translção e rotação) 
3.Sons ambiente
4.Nagios

# --07/01/15-- #
1.Login(na consola)
2.Camarãs

# --08/01/15-- #
.Mini-Mapa
# --09/01/15-- #
.Mudança de Vistas(Camaras)
